[唔好打飛機呀！]今日我地都係輸既

千祈唔好諗住我地今日圍到班狗就好開心當贏左
我地黎遊行集會唔係為左開片，而係爭取五大訴求！
仲有，我地有好多手足都比人拉左，呢樣係我地對佢地唔住
黎緊之後既遊行，大家一定要醒醒定定，著齊裝先好出黎
你唔會知班狗會唔會一黎就打，唔理你前線定後勤
記住，一走就一齊走，留低就一齊留，唔可以比任何人落單！

推

大家要小心做足準備，黑警連商場都敢入，無咩佢地唔敢做

唔好打飛機住呀

強烈呼籲林鄭
立即成立獨立調查委員會
停止社會撕裂
冇人想再見到有流血事件出現

一早講左咪比中共玩對立

Agger

輕輕一推

對準政權
狗隻係可恥
但勿忘我地一直爭取既野！

我無野講

推推 集中返五大訴求

真係一樣都冇回應過 今晚只係再加劇警民矛盾，暴政依然漁翁得利

推 有義士被捕
但五大訴求未回應 獨委會仲未成立

唔可以比警察帶到風向，我地絕對唔係暴徒，我地有我地要追求既目標！
五大訴求，一個不能少！

Pish

我地越來越少前線

狗Sir，我冇野講！

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

五大訴求, 不徹不散

五大訴求 缺一不可

要黎一齊黎 要走一齊走
發夢完左遊行果陣
因為唔知前線想留定徹
所以後面好多人都已經走曬 散得冇咁靚仔

心理關口有突破，但未得到任何野，而且有唔少人落單

今日搞到咁大獲，政府仲未肯回應
我就點都唔服啦

如果而家放鬆/放棄就乜都無得剩，我地唔可以因為今日打狗而高興
我地既目標：五大訴求, 不徹不散

啱呀真係唔好打飛機住根本乜都未贏
入去望！！！！

除咗五大訴求仲有呢兩單呀

正因為咁我地更加應該繼續落去

［純紓發］我們缺乏了什麼？

【跪地求你入嚟睇】香港就變香港市 快幫手推

再唔理就真係輸撚曬

岩呀，唔可以再輸落去！

唔好唔記得我地輸左好多條人命呀！

我早洩仔齋loop條打狗片已經射左3次

打完飛機都要記得出黎呀

推！

推呀

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

今日輸幾十個手足啊

邊個負皮呀

政權威脅市民
但我們還是要發聲
訴求不變

簽左

同黑警對峙係爭取唔到任何嘢的
要令到政府停擺